食完野唔用牙簽牙線係咩心態

食完野一定會殘渣攝住
你唔撩走佢，一黎唔舒服、二黎容易蛀牙。

出街食野真係有啲朋友唔用牙簽
到底係咩心態

利申：食完每餐都撩得乾乾淨淨

*會有

點解一定

你冇牙縫架咩
啲牙密質質咁生？

就算係都唔一定有

講多啲黎聽下
好l好奇

尤其是大牙同大牙之間

唔係下下有嘢攝牙隙架

唔一定攝入牙縫㗎

食粥食麵通常都冇

冇嘢攝入牙咪唔洗用牙簽囉
同埋返到屋企咪會用牙線 係咪要係你面前用埋牙線先得啊

唔通係我排牙問題
利申：啲牙生得好整齊

譬如食叉油雞飯
總有啲野攝 eg智慧齒

而家去剝兩隻

又唔係
好奇姐

關你撚事

爛牙佬

點鬼知

用脷聊兩野

依d硬食冇計, 但係你無理由餐餐食依啲, 通常食完飯用水漱一漱就ok

脷加吸力

都係
有時攝左落智慧齒到
用水整啲衝力沖走啲殘渣

食完野擔支煙清下佢咪算

用飲桶

我都係用牙線，牙籤冇咁乾淨
又唔會喺人面前用牙線